香港政府仲要求去過日本 新加坡旅遊隔離?

明顯佢地已經有明顯既社區感染，
想交差感染一鑊熟?

1

日本仲要唔知隱暪左幾多。

2

43

6